知唔知點解 列斯聯個九號一定唔踢屈福特同賓福特？

因為佢係bamford

我講完自己都笑

加下面果句把撚

無下面加句我真係笑左 依家想負評

笑話唔會因爲一句廢話而唔好笑

佢弱智

笑到停唔到，依家食唔到飯

睇左下面果句反而笑左

因為係我諗 我叫佢post

點睇#7

負評多啲

以前列斯有個前鋒叫碧福特
知唔知點解佢唔踢屈福特同賓福特？
因為佢叫碧福特呀！

下面果句先係精萃

好多Ford